0850 邊個未食飯

我 平時0850未訓醒

屌緊閪，一陣至食

Ching今日咁早

專心屌啦 仲上連燈

21:39都未食